有冇人特別鍾意眼鏡娘？

我

樓主=三毛

唔記得睇名入咗嚟，我出返去

Not bad

第一次見戴眼鏡咁肉酸既男星

依個正啲11

眼鏡娘 郎
你搞錯咗部首啦

很正

非

真

好樣衰

眼鏡男？？

不了

泡系眼鏡成個弱智咁